# Баг-репорты

**ID:** 32020601

**Заголовок:** Некорректная работа в окне "авторизация" при входе на сайт, в поле  Username

**Предусловие:** сайт активен и введено любое другое значение Username

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - В поле Username ввести значение "robot" 
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:** Выводится сообщение `Username Not Found`

**Фактический результат:** Выводится сообщение `Log In Successfull`

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: функциональный**

*по приоритету* : **высокий** - нужно исправить ошибку, т.к. это приведет к потере данных пользователей

*по степени серьезности* : **критическая ошибка** - потере данных или представлять угрозу безопасности

*по происхождению ошибок* : **ошибка кодирования** - некорректное отражение Username при авторизации


# 
**ID:** 32020602

**Заголовок:** Некорректная работа в окне "авторизация" при входе на сайт, в поле Password

**Предусловия:** сайт активен и введён верный Username и верный Password

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - В поле Username ввести значение "admin" 
 - В поле Password ввести значение "robot"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:**  Выводится сообщение `Username Not Found`

**Фактический результат:** Выводится сообщение `Log In Successfull`

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: функциональный**

*по приоритету* : **высокий** - нужно исправить ошибку, т.к. это приведет к потере данных пользователей

*по степени серьезности* : **критическая ошибка** - потере данных или представлять угрозу безопасности

*по происхождению ошибок* : **ошибка кодирования** - некорректное отражение Password при авторизации


# 
**ID:** 32020603

**Заголовок:** Некорректная работа в окне "авторизация" при входе на сайт, в поле  Username

**Предусловие:** сайт активен и введено значение Username с большой буквы

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - В поле Username ввести значение "Admin" (с большой буквы)
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:** Выводится сообщение `Username Not Found`

**Фактический результат:** Выводится сообщение `Log In Successfull`

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: функциональный**

*по приоритету* : **высокий** - нужно исправить ошибку, т.к. это приведет к потере данных пользователей

*по степени серьезности* : **критическая ошибка** - потере данных или представлять угрозу безопасности

*по происхождению ошибок* : **ошибка кодирования** - некорректное отражение Username при авторизации

# 
**ID:** 32020604

**Заголовок:** Некорректное размещение сообщений при нажатие кнопки "Log In"

**Предусловия:** сайт активен и введён верный Username и верный Password

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - В поле Username ввести значение "admin" 
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:** Все сообщения выводятся над кнопкой Log In

**Фактический результат:** Все сообщения выводятся в верхнем левом углу

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: ошибка в удобстве**

*по приоритету* : **низкий** - нужно исправить в будущих версиях ПО

*по степени серьезности* : **косметическая ошибка** - влияют только на внешний вид, не влияет на функциональность

*по происхождению ошибок* : **ошибка требований** - неоднозначностей или неполной документации

# 

**ID:** 32020605

**Заголовок:** Смена языков интерфейса при активации с французского, итальянского, немецкого на английский

**Предусловия:**  форма авторизации предлагает выбрать один из четырёх языков интерфейса: французский, итальянский, немецкий, при вводе корректных авторизационных данных 

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - Нажать кнопку "French"
 - В поле Username ввести значение "admin" 
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:** Выбранный язык не сбрасывается после попытки авторизации 

**Фактический результат:** Выбранный язык (French) сбрасывается после попытки авторизации

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: ошибка в удобстве**

*по приоритету* : **низкий** - нужно исправить в будущих версиях ПО

*по степени серьезности* : **косметическая ошибка** - влияют только на внешний вид, не влияет на функциональность

*по происхождению ошибок* : **ошибка требований** - неоднозначностей или неполной документации

# 

**ID:** 32020606

**Заголовок:** Смена языков интерфейса при активации с французского, итальянского, немецкого на английский

**Предусловия:**  форма авторизации предлагает выбрать один из четырёх языков интерфейса: французский, итальянский, немецкий, при вводе корректных авторизационных данных 

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - Нажать кнопку "Italian"
 - В поле Username ввести значение "admin" 
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:** Выбранный язык не сбрасывается после попытки авторизации 

**Фактический результат:** Выбранный язык (Italian) сбрасывается после попытки авторизации

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: ошибка в удобстве**

*по приоритету* : **низкий** - нужно исправить в будущих версиях ПО

*по степени серьезности* : **косметическая ошибка** - влияют только на внешний вид, не влияет на функциональность

*по происхождению ошибок* : **ошибка требований** - неоднозначностей или неполной документации

# 

**ID:** 32020607

**Заголовок:** Смена языков интерфейса при активации с французского, итальянского, немецкого на английский

**Предусловия:**  форма авторизации предлагает выбрать один из четырёх языков интерфейса: французский, итальянский, немецкий, при вводе корректных авторизационных данных 

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - Нажать кнопку "German"
 - В поле Username ввести значение "admin" 
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:** Выбранный язык не сбрасывается после попытки авторизации 

**Фактический результат:** Выбранный язык (German) сбрасывается после попытки авторизации

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: ошибка в удобстве**

*по приоритету* : **низкий** - нужно исправить в будущих версиях ПО

*по степени серьезности* : **косметическая ошибка** - влияют только на внешний вид, не влияет на функциональность

*по происхождению ошибок* : **ошибка требований** - неоднозначностей или неполной документации

# 

**ID:** 32020608

**Заголовок:** Некорректная работа в окне "авторизация" при входе на сайт

**Предусловия:** сайт активен, одно из полей не заполнено

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - В поле Username ввести значение пропущено
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:**  Выводится сообщение `Enter Both Username And Password`

**Фактический результат:** Выводится сообщение `Please Enter Bouth Username And Password`

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: функциональный**

*по приоритету* : **высокий** - нужно исправить ошибку, т.к. это приведет к потере данных пользователей

*по степени серьезности* : **критическая ошибка** - потере данных или представлять угрозу безопасности

*по происхождению ошибок* : **ошибка кодирования** - некорректное отражение Password при авторизации

# 

**ID:** 32020609

**Заголовок:** Некорректная работа в окне "авторизация" при входе на сайт

**Предусловия:** сайт активен, одно из полей не заполнено

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - В поле Username ввести значение пропущено
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:**  Выводится сообщение `Enter Both Username And Password`

**Фактический результат:** Выводится сообщение `Please Enter Bouth Username And Password`

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: функциональный**

*по приоритету* : **высокий** - нужно исправить ошибку, т.к. это приведет к потере данных пользователей

*по степени серьезности* : **критическая ошибка** - потере данных или представлять угрозу безопасности

*по происхождению ошибок* : **ошибка кодирования** - некорректное отражение Password при авторизации


# 

**ID:** 32020610

**Заголовок:** Некорректная работа в окне "авторизация" при входе на сайт, в поле  Username

**Предусловия:** сайт активен и введено значение Username с маленькой буквы

**Шаги к воспроизведению:**

 - Открыть страницу с тестовой формой авторизации http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
 - В поле Username ввести значение "admin" (с маленькой буквы)
 - В поле Password ввести значение "admin"
 - Нажать кнопку "Log In"

**Ожидаемый результат:**  Выводится сообщение `admin`

**Фактический результат:** Выводится сообщение `Admin`(с большой буквы)

**Окуржение :** OC Windows 10, Chrome Версия 113.0.5672.127

**Тип бага: функциональный**

*по приоритету* : **высокий** - нужно исправить ошибку, т.к. это приведет к потере данных пользователей

*по степени серьезности* : **критическая ошибка** - потере данных или представлять угрозу безопасности

*по происхождению ошибок* : **ошибка кодирования** - некорректное отражение Password при авторизации
